Hoofdstuk 9 Elizabeth passeerden de chief van de nacht bij haar zuster's kamer, en in de ochtend had het genoegen te kunnen sturen tolerabele antwoord op de vragen die ze heel vroeg ontvangen van Mr. Bingley door een meid en enige tijd daarna uit de twee elegante dames dat wachtte op zijn zussen.
